На базе UBERCART на сайте создан функционал для пользователя роли Seller: возможность размещать для продажи свои товары по заданной цене. 
Магазин продает эти товары со своей надбавкой.
Создан "личный кабинет" для Seller, в котором кроме всего прочего есть отчет по заказам, которые содержат товары этого Seller-а. 
Каждая позиция заказа открывается на отдельной странице в определенном шаблоне, имеется кнопка версии для печати Packing slip и отправки на эл. почту.
Для администратора магазина формируется свой отчет с пересчитанными ценами, и возможность печати Packing slip и отправки его на эл. почту.
